到底點先可以做到財務自由?

到底點先可以做到財務自由?

慳

傳銷

銀行存款唔過100

我揸咗的士11年, 每月開足30日工, 每日揸12個鐘, 一個月平均儲蓄$17500, 一夠錢就買匯控, 唔理咩價位; 世紀供股果期我手持5200股, 到上個月終於買夠40000股, 每個月收過萬蚊息, 依家可以退休了!

我同阿媽住自置頹樓, 一個月用幾千蚊就夠了, 以後我可以做毒L, 唔較鬧鐘起床, 日日打機, 上網, 睇書, 打波了, 好開心!

最緊要有個有錢既父母

第一步 儲錢

呢本野離哂地

我覺得可以睇 龔成 幾本書先

做直銷/你有本買資產/建立大生意網絡

仲有？咪話買股票 經濟一唔穩你就唔自由

上面中間應該最穩定掛

點解要用傳銷tone打字?

香討文黎架

好多人當左係真

財務自由=被動收入>支出 好似係

香討原文都係咁寫
又關傳銷咩事

呢句黎自富爸爸, 簡而精

其實你如果住公屋
儲到200萬買債都可以財務自由啦
其實唔難
但年年換電話，去日本，個個星期食好西
你下世咪可以財務自由咯

200萬債一年有幾多回報?

好多公司都有5-7%
之前見馬交賭場出過7.5%都有
你唔好走去買支那野呀或者d奇奇怪怪國家既國債邊可能會奶野

係咪去ibank 買? 手續費已經計算在內?

你都識搵fsm啦

睇cap 圖入面堆名有浸伏味
pccw, 海航, 中xxx...

唔伏都唔會咁高息啦

bond price 平過$100 果 d ，因為好易執粒？